香港69遊行 登上美國《紐約時報》頭版!

所以美國幾時黎幫 真係好需要

侵侵,識做啦

The New York Times

CHINA'S EVIL LAW

內文都唔使睇

Fox News 侵侵先睇到架

侵侵係new york times 忠實讀者， 邊讀邊屌

侵侵，我哋俾晒彈藥你啦呢鋪。

推

仲有無其他國家嘅報紙版面？

真係唔清楚

但New York Times係國際名聲極高既報紙， 全世界都有人睇， 故今次遊行係震撼全球！

美國幫下我地

仲旨意浸
威啦威啦上頭條啦幫自己拍個手先啦

補Link, 大家有Twitter既可唔可以幫手Share再Tag埋白宮 (@WhiteHouse)

透先睇BBC world news channel 和cnn world news channel 到已經上了第一段新聞報導……

有無分US edition International edition?

今次一定係登上US Edition頭版

咁就好
最緊要係US Edition都要上到頭

出師有名啦 TRUMP TRUMP

登上外國報章頭版
但係你睇下東方星島明報

香港之恥

從來中共只有一個剋星就係美國

push

NHK用咗4分鐘報導

你炸咗美國領事館即刻出兵

但侵仔會唔會當係fake news

佢地報導咩 無睇到

頭版畀人買咗做廣告撐送中

求下美國幫幫手

Fox news冇報？

nyt點會

你老母比狗屌緊呀 仲得閒上黎吠

fake咩news, 有片有圖

呢d死redneck報國際野佢完全唔關心

吓！呢d係報紙來咩

liked唔該快d行動

禮拜三唔好圍政總 改圍美領

This way sir!!!!!!

Jr

正，用 Evil Law 黎形容，非常貼切

Push

叫佢老豆幫手

救命啊 浸浸

係...佢冇提人衝
係話RIOT POLICE 清人埸
仲DIU 7 XI
大家好1M人好和平
HK人好絕望

唔好打飛機啦 諗下聽晚點做仲好啦

放心!
低層黑警唔會睇得明NYT
佢地睇HKG報啦

梗係上頭版啦, 咁和理非非, 世界級奴隸既表現

小學英文水平都唔知有無

利申:教過學渣英文，成班考試writing 上網抄，有人cover letter 抄jobsdb 一字不漏

幫你老母臭閪
港豬抵撚死嫁
百鳩幾萬人出黎行街
美國佬唔好撚幫呀

香港6.9遊行係第一個報導嘅新聞

大家可上佢個fb 留言
暫時條thread唔算太多人

收皮啦 你老母生咗你個弱智仔都係抵撚死

想搵段清啲嘅
搵唔到

NHK新聞喺日本好多人睇㗎

你問佢ire 係解咩佢都唔識啦
angry 外叫佢講多兩隻VOCAB 都唔識

70萬人遊行
最後第二日個個準時返工

apple都串錯

Pushpushpush

難為你
對住班生番

和理非非有啲時候真係有用㗎 連登仔唔好屌得就屌

所以無做了

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 借少少位黎用

整左個tg group係集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

其實世界各地真係有好多電視台有報導香港
香港在做 世界在看

blood & tear
香港人未準備好

唔好念埋啲傻嘢啦

故絕對唔係103萬人行出嚟係無用嘅囉

要點先可以請得郁侵幫手
幫咗對佢有咩好處

人地會知有呢單野 咁又點？

有講撚錯？
成撚日話自己香港自己救
救撚左去邊？
行撚左咁多個鐘
做左咩？
民陣一句散場就走撚曬
你地好撚有決心喎
上撚晒頭版百幾萬人上街啦 咁又點？
政府11:07分話照樣2讀
人呢？番屋企訓教囉屌你老母
驚痛驚辛苦驚流血咪撚出黎示威啦唔撚該你地

唔好撚話103萬人遊行啦
好肉酸呀 出黎行行企企叫做左野爭取左
肯留到最後既有幾多個呀？
如果肯共同作戰既有三十萬我地都贏撚左啦仆街

美軍來了 我帶路

快來解放香港

講到明69未升級
入面開會先黎啦，無謂犧牲有咩意義

連其他歐美國家都係表示聲援同關注之時
日本呢個地震海嘯死人冧樓都要行路返工既國家就算9數啦
唔係以為啲人睇完就會care呀嘛

傻閪上個新聞就打撚哂飛機
啲外國佬當新聞睇咋過左一日邊撚個記得啊wfc你屋企家事啊
你咪講下琴日到而家邊個國家係有出撚過聲然後繼續有上左頭條幫自己拍手
一係咁講你琴日有冇出去都未知啦留學網上兇狠撚

唔駛多 美國就算9up話通過就會慎重地重新審視香港關係法已經夠

你要人地介入 你都要做d野架
唔係出黎行下 咁就叫ok架
真係太多人行完 好似好proud of自己咁 其實咩都未完架
唔好浪費以前同尋日勇武派既決心 好嘛

但係大陸睇唔到。

睇到都唔理啦, 你睇吓柒婆

認同
外國媒體關注同報導係好事
但唔好expect人地會做啲乜黎幫你
台灣講到點點點支持，其實咪又係兜個圈講一國兩制下場就係香港咁，叫啲國民繼續反共

侵侵擔心比中國超越

咪係
好多人目光都好短
想行完即撤回
咪咁天真啦

你行出嚟夠人多 先啟動到個議題
引起國際高度關注之後
就會有好多你未必想到嘅發展

大陸最驚就係外國勢力
但你要外國理你你都要做嘢
唔係人哋邊有excuse

2007年9月，中國與澳洲政府簽訂了引渡協議，理由是為了打擊南中國與澳洲之間的販毒活動，但執政的自由黨不久便下台，上台的工黨拒絕實施，直至自由黨再執政，於2016年3月將協議呈交議會通過實施，但就在這時引起了激烈爭議，其中法律界反對最烈，因為澳洲在保障人權的國際排名一直佔極高，而中國的人權紀錄惡劣，被引渡到中國的人難以得到保障，特別是公平審判，如此引渡，損害澳洲的國家利益。自由黨政府一意孤行，恃着在議會佔大多數。豈料數名自由黨議員倒戈，連同工黨及綠黨，一舉否決了議案，引渡協議終告撤銷。

成日用國際關注黎打飛機

好似你咁乜都彈就最好唔通？

[img]圖片網址[/img]

中共唔自爆最終香港都係玩完
比你今次成功，咁下次呢？你拖得幾耐時間？
美中貿易戰唔係十年內可以打爆支那既事
與其等支爆不如努力移民好過啦

咁你講到棄艇無嘢講

唔係人人都棄到

睇下支那

低質到咁

呢個係改圖

比d掌聲自己（今天我）

好快就唔係改圖㗎啦

唔駛1,2年

泛左支黃又贏

到時就有班人話呢張係真野黎
又係到嘈到底真定假,又會話俾人誤導

求幫手呀美國各位大大

麻煩食住個勢 要11號同12號都俾國際之間見到

開宗明義的說

香港人繼續搞和平遊行千萬次

也不可能得到哪怕只有台灣1/10的民主

如果連台灣在中華民國憲法保障民主自由的環境下都要經過無數場血淋淋的抗爭才能得到今日的自由

那憑甚麼香港在中國一黨專制的極權憲法之中靠著沒有煙火氣息的和平散步運動就能爭取到自己想要的民主呢？

香港人只是單純的在和平的框架下自我閹割

這世界上沒有一個民主國家對抗政府惡法時還在講求和平 自制的

台灣的太陽花運動到了後期 靠著是堅持 勇敢 並與警方對抗

法國的黃背心乾脆就變成一場暴動 因為不如此 政府根本不會在意

韓國的光州事件 更是另一場更血腥的64 但是韓國人沒有逃避

民主是一種很珍貴的東西

這世界上凡是珍貴的東西都需要昂貴的代價

但香港卻陷入和平 自制 自我維穩的詭異思想

我甚至懷疑這幾年來香港的和平遊行抗議行動都有中共的黑手在幕後操控

和平

另一個說法就是

穩定

香港人所謂的和平遊行或許根本就是被中共操弄的自我維穩

因為香港經濟環境特殊

國際地位特殊

所以中共並不希望用內地或是新疆鎮壓的方式處理香港

但是堵不如疏

與其讓香港人在各種反對中南海政策的高壓裡面爆炸

不如給香港人一個和平的規範框架

讓香港人在框架裡面抒發情緒

並且讓他們以為民主就在不遠處

就像是驢子前面的蘿蔔一樣

永遠看得到 吃不到 但卻又給你們希望 讓你們不至於失控

長久之後

所謂的遊行變成散步運動 毫無意義
散步1、200次 對中南海來說

也只是散步而已

法令照樣通過
政令照樣實行

最後香港人腰越來越軟 生活空間越來越小
血氣與堅持就這樣在一次次散步中消散或者說發洩殆盡

反正香港人會在和平抗爭的框架內自我閹割 自我維穩

還有什麼比這一點對中共政府更有利的？

武力維穩多昂貴啊 還會造成國際社會譴責

結果現在香港人都乖乖的自我維穩了

真是標準的優秀中國人

繼續和平遊行 和平散步
國外頂多報導你們的散步運動

然後就沒有然後了

香港人都不為自己抗爭了

外人又有什麼理由插手中國家事呢？

哪怕香港人不承認自己是中國人
但在全世界包括台灣人心中
香港人就是中國人
甚至比台灣還不如

台灣只是在官方交流會被蓋上中國人的印章
香港人則是從裡到外都被全球承認為中國人

所以你們再怎麼散步 和平遊行
我們外面的人 也沒辦法插手幫助你們

嘴砲誰都會 口頭關心譴責亦不花費力氣
但如果香港人要的只是散步發洩體力和不爽
要的只是外面的人對你們說：你們真慘 加油 我能體會 這種屁話

如果香港人這樣就爽的話 這樣就能接受中共步步緊逼的法令包圍圈的話

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

那就繼續散步吧 如果香港人認為和平散步是一種爆發

那中共樂得你們年年爆發幾次

畢竟 散步運動也是有益國人健康
堵不如疏

靠著散步就讓香港人發洩心中不滿
然後繼續伏下身子乖乖當狗
該通行的政令法條 一條都不能少

這樣多好

控制風險又免除武力維穩成本
因為香港人自我維穩
甚至把自我維穩當成一種高尚情操與訴求

對中共來說實在是再划算不過了

就看香港人如何選擇了

是要在無數場沒實質改變的和平遊行中消亡追求民主與法治的內心

還是要用肉體的滅亡與犧牲讓全世界看到香港人追求民主的意志與決心

This way sir follow me

總之各有各做
大家努力

垃圾報，拎去做回收都廢是

讀賣新聞都係頭版

算少有㗎啦
頭條就難啲
日本仔唔太重視國際新聞

美帝咁都唔食住上道德高地

加返密先
請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

一早講左遊行唔會阻止到

但出師有名
如果777硬推 就算做乜阻止都合情合理

有名啦

白粉

WSJ同WP都係頭版

一百萬人去有不反對通知書既遊行都可以走剩千零個
你想冇申請有5萬人肯出黎

同689睇蘋果一樣

Summarise 咗，成個歐洲都有報導

thx

Evil China

法國黃背心 泰國紅衫軍
你地咪又係睇完得個知字
唔好on9 諗住有人會幫你啦
上頭條又有咩用 人地都係靠自己

上到頭條有咩用
就要睇佢點發酵

一定有用過無上

侵最憎CNN同NYT

Lm

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

都係嘅 有人知好過冇人知 呢點我錯
但唔好諗「侵侵快d出手啦」
睇見都覺得噁心 憑咩幫你呀
你真係當佢世界警察咁on9 呀
周圍攞著數咋

一向唔會天真到覺得佢會幫香港人
但世界局勢難講
69搞得大
成為唔同國家角力嘅籌碼之一，哪怕只係之一
令中共有顧忌
都好過無

大陸人好似連口交部發言都睇唔到？